War is HERE!

From TG Group:

#突發 #廣傳 #29sep #30sep
根據本台實錄
今晨一批前線手足被人上門拘捕
而未能確認的個案多不勝數
部份個案警員已申請搜查令
可見已立案調查一段時間
預計其同僚日內亦將被捕

本次警方偵查行動主要針對自7.1後
以小隊形式行動的示威者 目標鎖定已久
亦有部分被捕者為channel admin
警員或已從大廈/交通工具cctv
得知各隊員/隊長行蹤

:warning::warning::warning:請各位提高警覺:warning::warning::warning:
:pray:🏻:pray:🏻:pray:🏻係時候執一執屋:pray:🏻:pray:🏻:pray:🏻

暫時得知被捕者普遍為參與過
但亦有人因其他日子被捕

7月1
8月25
8月31後

戰鼓已經敲響

push

佢地咁做得，真係預左全力反擊!!!